{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제이앤제이펜션(정원전망) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数を許可する場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超えた場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 入室可能なペンションにはペット同伴もできますが、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の利用中の毀損や紛失の場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 ペンション内部ではIPTVとWiFiを使用できます。 2階の共用休憩室にはマッサージチェアが備えられており、屋外共用バーベキュー場もございます。 屋外バーベキュー場は炭火でご利用いただけます。午後10時30分までご利用いただけます。 利用料金は2人基準で15,000ウォンで、3人以上からは20,000ウォンです。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数を許可する場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "入室可能なペンションにはペット同伴もできますが、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用中の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用中の毀損や紛失の場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンション内部ではIPTVとWiFiを使用できます。2階の共用休憩室にはマッサージチェアが備えられており、屋外共用バーベキュー場もございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場は炭火でご利用いただけます。午後10時30分までご利用いただけます。利用料金は2人基準で15,000ウォンで、3人以上からは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 635
    }
}